恐怖！睡醒驚見「蒼白女鬼對他笑」網友目睹驚：她也在我家

一覺醒來，準備迎接美好的一天，卻當場被眼前的「恐怖景象」嚇瘋！近日一名日本網友在推特發文表示，自己睡醒後，突然發現房間的玻璃門浮現出一張「女鬼的臉」，且對著他淺笑，讓他當場嚇壞，真相曝光後引起網友熱烈討論，不少人直呼「她也出現在我家」。

▲日本網友睡醒，被玻璃門上浮現的「女鬼臉」嚇壞。

根據日本媒體報導，14日一名推特帳號「っばさ」的網友PO出一張照片，表示自己睡醒後被眼前出現的一幕給嚇傻，從原PＯ貼出的照片可見，正對他的房間玻璃門底下浮現一張「女鬼的臉」，可以看到那張蒼白的臉平躺在地板上，不但透過玻璃門直視著他，甚至還露出一抹淺笑，讓他看了冷汗直流，下一秒才發現原來是虛驚一場。

仔細一看，原來玻璃門對面根本沒有什麼女鬼，而是連鎖咖啡店「星巴克」紙袋上印的商標圖案（女海妖），由於紙袋被橫放在玻璃門外，因此才會讓原PO看錯，以為在房間裡看到「靈異畫面」。

照片一出，立刻引起大批網友熱議，至今已吸引近40萬人按讚，不少人看完後全笑翻，紛紛表示「嚇我一跳，我還以為真的看到鬼」、「笑死我了」、「起床看到這個真的會嚇死」、「如果是我看到絕對尖叫」、「我也常常亂丟紙袋然後被嚇到」、「我家一堆紙袋，我有相同的經驗」。

▲原來玻璃門外不是「女鬼的臉」，而是星巴克的袋子。

幫襯藍店，屌你老母

日本starbucks係藍店？

咁大個袋，買左d咩？

cctai既水平

腦唔係咁難用㗎喎

佢都冇